[NBA一線］Hawks最後時刻四人圍堵 終結Harden紀錄：輸球可以，但不能30+！

眾志成城！老鷹隊最後時刻安排四人圍堵哈登 鐵了心就是要終結他的紀錄：輸球可以，但你不能30+！

2月26日，火箭在主場迎戰老鷹隊，此役詹姆斯哈登復出，比賽開始後兩邊打的有來有回，火箭佔據微弱領先，直到火箭替補上來後，火箭逐漸拉開了比分。第二節比賽，連續4分鐘火箭沒有得分，老鷹打出小高潮追上比分，最終兩隊60平進入下半場。

哈登比賽中手感不好，到了第三節，火箭和老鷹依舊是五五開，老鷹一直在追分，火箭也拉不開比分。節末靠著保羅和法里德的罰球，火箭再次將比分擴大到10分以上。末節決戰，特雷楊命中多記不講理超遠三分球縮小比分，但是關鍵時刻，戈登命中三分，哈登造成三分犯規三罰全中，一舉鎖定勝局。

本場比賽，詹姆斯哈登打了36分鐘，21投7中，三分球10中0，罰球16中14，得到28分，同時還有6次失誤。

至此，哈登連續32場30+的紀錄正是斷掉，目前排在歷史第二位，第一的是張伯倫的連續65場30+，不過那是1961-62賽季，已經幾十年了，強如喬丹也沒有做到。

不光紀錄中斷，今天哈登還有個尷尬紀錄，那就是職業生涯第四次單場三分出手10次卻沒有命中一個，遙遙領先其他人。

比賽中還出現令人捧腹的一幕，比賽還剩7秒，火箭已經勝券在握，哈登拿下籃板後迅速推進，看樣子想要投個三分球，進了還能延續紀錄，但是老鷹也明白哈登要幹什麼！哈登剛過半場，老鷹立馬4個人圍上來，就不讓你出手，他們在傳遞一個信號：我們輸球可以，但是你不能得30+。

球證竟然唔吹犯規+3個罰球可恥

咁樣夾硬刷紀錄, 對手點會放過佢

LET GO HAWKS

一節拎5分仲好笑

一線鷹班球員都幾慘 要mon撚住哈登得分黎打

21中7,3分10中0,但有28分

一分雨

58分😱